一人一單「雷聲大雨點少」既新聞

深水埗港鐵站發生開槍事件

果陣件事發生左唔係好耐，報導仲未係好詳盡量，睇到果係陣仲以為「伊斯蘭國」殺到，仲以為會幾十人死亡

後來先知只不過係女警開槍，個犯人仲要死唔去

中共堅決奉陪貿易戰